如果TVB開拍魔警狙擊，搵黃德斌飾演徐步高

有冇得諗

係搵都唔撚搵黃德斌啦
木獨無表情悶撚到閪咁